林海峰(海狗)人生算唔算係垃圾？！

1.婚姻失敗，臨老先畀女飛
2.事業失敗，當年佢25獎門人過檔亞視東，點知獎門人開套鐵甲無敵獎門人搵埋阮兆祥(詳ching)祖藍(祖藍)後備入替，好笑過佢勁能多，連金剛都屌打佢
4.燈死左亞視
4.極樣衰，好難望住佢個樣超過五秒
5.搞棟篤笑冇人笑，同期黃洋達完美屌打
5.林家最失敗係佢
6.不服來便
7.5.有人想知再講

真 條友三姓家奴撈唔掂TVB先過Viu

樓主成篇文冇提過大師兄
你講祥師兄打手都合理啲

人起朵佢起朵 改個名叫包皮

林海峰係軟硬

同佢冇乜交流。

差咁遠都可以以錯

係 人地陳浩南叫烏鴉型到震

佢有拍過獎門人咩？

條撚樣上親節目都覺得自己好搞笑下下講完句野扮無情但無人覺得好笑

佢硬條撚

老豆都撲唔到飛

人地圍棋大師

00後？

真我笑點勁低都笑唔出

佢硬撚先屌得大江子妮個肚

林曉峰 林海峰 林一峰 林峰
仲有冇補充？

乜能

屌！海峰定曉峰呀，啲料又mix埋一齊

馬子妮未結婚

最失敗連名都俾人叫錯😂

乜撚呀 譯名分別姐

屌你！做獎門人個個係林姍姍呀！

講真 佢老婆似係日日聽爛gag頂唔順先離婚

你講緊嗰個係掩面嗰個撈家(Lo家)

00后唔識曾志偉？

你無啦啦講乜撚羅喜良

樓豬警告你咪撚撈亂呀Jan 同佢細佬
*利申晴朗Fans

九唔能搭八

樓主曲到圓

掩面係羅天宇 老友

掩面呀 老友

佢連馬子仁都屌過啦

乜撚呀

邊能個

佢晴晴fans

其實奬門人入面個曾志偉係林姍姍扮嘅，所以先薦到細佬入去

食屎狗都迷

再睇落去會精神分裂

佢叫林曉峰...

都唔知講緊邊個

我笑得出

盧覓雪去左晴朗就離婚
朝見口晚見面係幾難忍既

屌樓主講緊林曉峰

阿Jan細佬係阿葛喎

林硼硼勁撚高

唔通美斯同梅西又兩個人

邊撚個jan
januzaj就識

除左食屎勁高質
屌打你先起碼

邊個係海獅 海豹 海象

麥佳亞 麥湯 馬迪

成個po最搞笑就係樓主以為自己好撚搞笑

愛回家Mandy都唔識？

樓主=林海峰

我淨睇獎門人

老豆都冇飛

林一峰呀屌你

林二文呢咁

林二文唔屌啦

林海峰

江子妮 康子妮 馬子妮

江欣燕呀

90後都唔識？

江一燕後期先join

話説我有個校隊fd同佢一齊打過羽毛球比賽
佢好廢但係又成日走去打比賽 輕鬆被我個fd炒

林email

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

林海峰係DJ
失響既係佢細佬林曉峰

你個fd成50碎？

乜撚失響

婚
打錯字sor

佢個樣好黑人憎，成隻擦鞋狗咁

識 但嗰個唔係林曉峰咩

林海峰係彭羚老公喎

我仲睇過陳小春嘅獎門人 好老

我個中同friend佢有打親子組比賽
之後佢撞到林海峰同佢個仔
然後輕鬆秒殺

佢棚牙真係太撚樣衰
執執下會好睇好多

梅西同美斯又係兩個人？

樓主搞亂晒係林峰呀

第一句勁fail

打贏50碎叔叔有幾威

同林峰比, 佢係

操你媽

8.三妻四妾 康子妮、馬子妮、江芷妮、甄妮，最叻係攪掂天后彭羚同孖妹彭丹、彭雙

（樓豬我盡咗力喇）

你有啲料到

直頭係垃圾

彭浩羚我就識

樓主有料就再爆多D黎聽下

仲要份人好撚臭串扮大牌

人地叫彭浩詳

黃架屌你老母

咁点

樓主唔提思捷大師係咩心態

獎門人撚有思捷大師

呢個唔係林曉峰咩？

係佢

姓林既真係冇咩邊個正常 EG 林鄭 林曉峰 林海峰 林作.
得林雪係見得人.

林琳

林家棟不知幾屈

亂撚到咁 討個西論
搞清楚邊個打邊個先開post啦

Otto呢

林珊珊，林海峰，林曉峰

林志偉呀屌

曾志偉係總統

佢都有搞棟篤笑

呢個真 同樣做下把位
金剛好能好笑吊打林狗

樓主連人地個名都記錯
最垃圾係你

唔洗問都估到你係00後

娶到彭羚已經係人生贏家

如果彭羚做左你老婆，每日生活點過？
7:00am 起身食早餐 (聽佢唱歌)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 聽佢唱歌 (時間緊迫,一路沖涼一路聽)
6:00pm 放工約埋彭羚, 聽佢唱歌
7:00pm 食飯
9:00pm 聽佢唱歌
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 聽佢唱歌
3:00am 真係訓

林子祥呀

5.搞棟篤笑冇人笑，同期黃洋達完美屌打

仲唱首乜撚野劃火柴

屌你究竟話緊林海峰定林曉峰

咩呀姓陶嫁掩面果個 陶君行呀

依條傻閪一日要開幾多垃圾po?

樓主柒撚到

一路拉落去睇
但係冇一個reply笑得出

Lo哥算靚仔

佢大佬林峯 都係，上左大陸就做左共狗

返咗十年前嘅高登咁

好難夠依個post 垃圾

咁皇上真係屈好多

後面有講

林峰呀

港父00後？

金刪係幾屈

8个

点解

屌你..有冇打錯標題?

獎門人=黃祥達
陳小替=黃飩民
錢定樂=鄭樹秦
林海峯=鄭錦潮
院笑祥=伯洋
房祖藍=陳4
林敏聽=陳到

我用手寫板

院笑祥=伯祥

5.搞棟篤笑冇人笑，同期黃洋達完美屌打

此熱狗POST已完

otto呢

江欣蒸呢

我本身泛民支持者，機緣巧合聽過大亨棟篤笑，係真係高質，建議你聽下，好過黃子華

牙緊

掩面個個係陶大乳呀 屌你

係林【曉】峰，唔係林海峰喎!

兩個牙緊fail

樓主講緊林曉蓓

覆覆＃159 老友

普通話讀法姐

樓主搞錯左 林曉峰 同 林海峰

明明係鄭伊籍

林志玲？

是但

條撚樣成事不足 當年隊o靚坤打打下比人捉返做人質
好彩有神搶手

出夠廢post呀，死撚咗去啦弱智

係包皮吹大左

点撚樣

牙緊做兩个角色唔撚得?

彭於晏黎架屌

認錯人仲咁撚惡

問題都惡

最好唔好

屌 google左 原來真係兩個人嚟柒左咪推

林曉峰？

咩啊

你google 壞jor

乜水？？？

彭玲?

哈林庚澄慶?

00後?

樓主on9仔

樓主係咪00後

唔算垃圾啦 搞笑程度拍得上n賓

柒左咪推

兩個都唔好笑

你打錯名呀，林曉峰呀，你分清楚先啦，雖然我同意你嘅論點